「跟女優啪不是夢！」AV達人曝：女優見面會上色釣男影迷

日本AV女優在男性的心中都有著「特別的地位」，然而若是能和女優們面對面互動，對於男性或粉絲來說就已經是無比欣慰，然而卻有女優超級大膽，AV達人「一劍浣春秋」就爆料，有女優承認會勾引「參加見面會的影迷成為炮友」。

熟知日本情色產業的，AV達人「一劍浣春秋」日前又揭露，經紀公司LINX旗下的女優「愛里留衣（愛里るい）」私底下就是一個相當縱慾的女生，而愛里留衣曾在電視節目中坦承，自己的炮友就多達700人，而且她至今仍繼續在找「床伴」。

一劍浣春秋也透露，愛里留衣就連在見面會上看對眼的影迷，都會準備「私藏小禮物」裡面就有自己的連絡方式，只要對方OK，愛里留衣也會大方的邀約對方上床，然而愛里留衣也曾坦承自己「要的很多」，也會讓許多男生害怕，通常3小時裡會連續要個４.5次，這樣的魔鬼條件，也讓不少網友笑稱「敢接也真的要有真本事啊」。

講還講

4.5次點計出黎

廣告宣傳？

唔收錢先講啦

唔怪得會有女優瀨左野傳染俾人啦

不了

睇得太多呢類文。
假到仆街。
作大D 好唔好